香港航空公司訓練空姐學詠春以應對失控“空怒族”引爭議！

空姐學習詠春拳應對「不規矩」的乘客

一家航空公司為全體空乘人員開設培訓課程，學習詠春拳。受過詠春拳的空姐表示，中途不知道會發生什麼，學習詠春拳之後，就可以保護自己，增強安全感。

Av題材

輸左嗰個要比人____

黑絲空姐自以為詠春無敵制服強壯黑人醉客，反被蠻力制服再以20吋巨金剛棒插入頂破子宮失神

Pull

好想床上詠春

2017年1月1日 屌你老母

拍返個詠春版

拉

屌尻哂你地班精蟲上腦7頭皮
6月果陣又話以後唔叫人飛雞
幾多港航空姐空少
做前線做家長車
去台灣搬豬咀搬到海關班班機都要check

過撚左個區選 全世界又變返6月前咁
完全唔記得哂佢地的付出
慘撚過做condom
咁樣對自已人 你地班仆街連登仔 食屎啦

詠春哂氣啦
遇到boxing一拳一件
正路係要學自衛術

認同

但係HX空姐真係好撚正
忍唔到唔望

番號

好多黑絲腳

睇佢哋揸拳就知個教練好憎空姐

有片

唔係黑人呀

好想一隻黑絲腳踢我塊面

功夫g

認真你就輸了

提到空軍大家都會覺得很帥氣，但是提到空姐到家都會比較熟悉，前段時間印度為空姐出了個奇招減肥是為了要省油。最近香港的航空公司也出了一個奇招那就是學詠春。香港航空公司最近向飛行人員教授詠春拳以應對“空怒族”攻擊。

其實J咗

好想同空姐打詠春

叫我？

返緊工睇到呢個POST

可唔可以全民練krav maga 保護自己

打眼打頸打春袋

只打要害 一擊必殺

香港航空 new news

巴打睇嚟食過夜粥
聽聞話佢地只係上左一兩個鐘堂
話個老闆本身好鐘意玩詠春 所以叫佢地學下

其實佢地學嚟真心有用？

問題係under pressure做唔做到

最左天然呆

姐手姐腳

哇.....最後個張相 原來詠春握拳係咁 唔怪得咁好打

公司有病，乘客告到你變返mk

用點黑絲打我啦

遇著呢件咸濕客 識晒boxing同詠春都無撚用啦 準備定個condom先最實際

教練一路教一路

咪對連登仔咁高要求啦,本質上都只係一班垃圾黎啫

Ada Wong ?

自動腿張開啦，隻閪仲要吸實唔放吸龍液

同意，希望大家仲記得有手足係入面受緊

我有個被捕朋友係你哋所講嘅飛雞

入邊嘅手足叫你地做多啲文宣

休息完，返位啦！

你啱，拉

幅圖左下角咪有囉